是靚午 西九89

原本想去Cool2買麥樂雞食
但佢冇開 去咗食89

冇乜胃口又口淡淡就嗌咗個泰式酸辣米線
味道OK的 D料真係算幾多

同埋嗌咗個孜然雞翼 味道同價錢都正常

你張單寫香茅雞翼啵

西九龍中心不嬲多野食

佢舖頭寫孜然 入機就唔知點解變香茅
食落就唔係香茅

8樓多黃店

知你咩樣 頭先見到你

雞翼正

唔係掛 咁突然

幾時請食飯

東南亞嘢食推介 泰亞箂

上次去cool2 乜小食之類都賣哂
無咩癮

69+1

食大家食J好過

你自己慢慢食J

係 有次夜晚去佢冇哂啲撻

有d遠